有冇人覺得近幾日啲五毛唔見曬

沒錢收還是要g持黨呀